[未來撚阿廢請入] 焦土派大起底

馬嶽等學者論文 指新移民較不傾向投泛民 易成威權收編目標

根據屈焦派邏輯，邊個投保皇或廢票就係鬼，
咁呢班友支持一班投保皇佔多數嘅人嚟香港，咁即係鬼？

利申：堅決反對投保皇，但泛民唔好再委過他人，唔去維護本地居民權利，仲好意思叫本土派投？

泛民打手: 李怡都係五毛

李怡︰泛民多年來對年輕人的抗爭行動，不是採取包容理解的態度，而是忙不迭地割席

LIHKG @ Android

[url]今次選舉慘敗其中一個原因：啟德蝗蟲邨

LIHKG @ Android[/url]
睇下人地點定義新移民先啦

邊個唔一齊含邊個就係五毛

梁天琦都係五毛

五毛，焦土，奶共，新港蝗 一家靚。
大家合作得咁好，港人應該開心，
畀心機奶共啦大家。

五毛焦土奶共狗: 唔投白票唔含撚投奶共就是泛民打手啦。

照你咁講，班焦土係新港蝗啦？唔撚怪得我成日恥笑新港蝗都畀連登仔追擊啦。

支持你寫篇文反駁馬嶽

唔識睇中文就讀下書先啦
講緊泛民打手無資格屌人焦土呀

你都on撚鳩，我唔屌泛民就係打手? 你班焦土咁撚鍾意奶共咪奶撚飽去囉，但又要奶又死都唔撚認，剩係識轉移視線，我話焦土奶共一家親 ，你班傻鳩就無限loop泛民乜乜乜。

邊到有人奶共，你姓屈？

你指緊呢班？

我唔係反駁佢寫既野喎
我係話緊你地唔直接睇份野但睇報紙當睇左咋喎

五毛焦土奶共大合奏叫人投白票含撚投奶共派，咁都唔係奶共?

白票有乜問題？

人地要建立民主中國呀

係香港建立民主中國
同班蝗有咩分別

我當個數據真係反映唔到真實情況，
但啟德多保皇票又點解釋？

講咗成個禮拜都係答唔到白票有乜問題
總之唔投泛民就算投白票益對家都係奶共狗係五毛係鬼
刻住泛民個名咩

佢哋嘛剩係識捉下人有無罵埋保皇，唔正面答問題囉，
我落街派埋傳單屌鳩保皇添，咁而家有資格屌佢哋迫人含未

cls，幾年前點都諗唔到，宜家唔舔共反而俾人話係五毛，要反共就要撐共，到底係共匪啲分化計太勁，定還是宜家啲人智力愈來愈低?
我仲想問下班智力大師，你地想孝順父母係咪首先要殺死佢地先?殺死左父母之後，仲點孝順佢地?

不如你諗清楚自己想講乜先啦 一鳩九舊咁做乜撚?